dji Oslo mobile 定GoPro hero 5

Budget 有限
想手持拍片質素好d

手機係iPhone 6s

我知兩樣唔同野黎，但我expected outcome
係手持拍片好d

Sony x3000
而家amazon 做緊特價

osmo dji
or Go Pro hero5

有冇巴打入手Hero 5 有冇用後感分享下？